有無人另一半成日發脾氣或有情緒病 討論下

我女朋友話自己應該有情緒病
有時我覺得好小事 佢就會覺得好大件事 仲嘈起上黎
佢近排send左個網比我 係講點幫情緒病既人

所以想問下你地會點處理有情緒病既另一半

懷疑ex有情緒問題 一嗌交就會自殘/扔爛電話

有無得醫返好

我有情緒病

佢成曰同我講 我完全唔了解咩係抑鬱
我可以點做

我叫左佢去見社工
情緒問題未必完全醫得返好 但可以透過心理輔導去舒緩下

起碼佢識講自己有病 我男友咁痴線反而完全唔覺自己有問題